美國今日(7月4日)生日，有咩搞？

祝其他所有今日生日的人心想事成。
Happy Birthday!
🎂

計咗時差未啊

未，但係唔知香港的美國領事館覺得係今日定聽日。

oh say can you see

美國政府幾點開工

一係去美國領事館唱美國國歌同嗌President Trump please liberate HK，不喜勿插，小弟只想有人(國家)盡快幫一幫義士，正式介入香港事務，效果可能會更好，望各位見諒

其實平時可唔可以在公園開生日會？
香港每星期14 萬人生日。

自我聲明：我係麵包店，專做生日生意。

830am - 1230pm, 130pm - 530pm

訓醒計美國時間慶祝啦 日光日頭

唔好用Trump用返美國

直接講Us 唔好trump

謝賜教